有心人開始將《一秒拳王》勵志金句廣傳，勉勵香港手足

張相唔係我影，只係有朋友係網上睇到張相，whatapps比我。

呢句真係好岩而家既香港人，可以讓手足互勉，絕對值得廣傳。

避唔到，一齊捱.

《一秒拳王》繼續大獲好評， 係hkmovie6既觀眾評分高過其他同期上映電影。

《一秒拳王》戲院場次

預告片

多謝各位手足

香港人加油

記住講比我老婆聽呀

推！

咦我張委任證呢

果幕

真係好好睇

向前行 攜手行 趁青春要奮進
不可辜負眼前好時光
向前行 由今天 承諾我目標
為世界美好多一點 付出所有

多likes, 但希望多d手足推

仲有狂舞派3

好好睇，快啲睇

柒咗

哎是但啦

呢套戲口碑反應好兩極。雖然套戲絕對算係良心電影。

香港人

一齊捱！

真係幾好睇
感動位睇到眼濕濕
推

真 把握每秒做好香港人

好睇

yeah gogogo

老友記天地唱片專門店
description
【商戶資料 / Shop Information】
店名: 老友記天地唱片專門店
類別: 音樂
詳細分類: 唱片, 樂譜
地址: 旺角西洋菜街南1A百寶利商業大廈1903室
電話: 6709 7816
營業時間:
星期一 休息
星期二 13:00-20:30
星期三 13:00-20:30
星期四 13:00-20:30
星期五 13:00-20:30
星期六 13:00-20:30
星期日 13:00-20:30

電影碟好似冇乜

本年度最撚貼地港產片

睇左，香港人電影

勁多曲線踩台撚，咩咩剪接好怪，角色乜乜物物，好睇就好睇啦，屌你老母。

今次啲引戰狗終於搵唔到位入你，因為一秒拳王真係好睇

睇戲去到呢個位爭啲流眼淚

我已經流左

再寫
(雖然p牌仔推唔到post)

原本純粹想支持吓腎仔先買飛入場
點知比想像中好睇

btw 良仔做戲做得好好
加油呀 前途無可限量

...

有冇咁撚感性

手足真高手

仍然要相信 這裏會有想像

哪一天我們會飛